曼聯架巴士 廢又貴呀

曼聯架巴士 廢又貴呀
曼聯架巴士 廢又貴呀
這是普巴 值一億
這盧卡古 又一億
又失波 又輸波 炒車 啦

校歌黎？

幾時會遇到岩既人？

hi 他首

幾時番黎呀

咩事

預到 冇睇我ig?

🤭

😂😂😂

咪酸

仲捉你唔到 返黎連登想點